精神病嘅都要死

我呀呀哈哈哈

有無得安樂死

無朋友，時間多，失眠，無錢，想買ps4都無錢買
完全無野好做

食安眠藥訓

我都想，我會想快啲死

另外，你一出世就注定咗要死，節哀

醫生唔開呀哈哈哈哈

如果有意外死就好

轉醫生

打左幾十個電話俾男朋友
Send左幾百個message 都叫佢唔醒

幾時可以死

分手定鬧交

你話轉就轉呀
無錢睇私家呀
一個月先睇得一次個精神科醫生呀

瞓覺

依家 同你一齊死

我真係好廢

咁其實你做緊咩, 你知佢訓覺都打咁多次電話?

冷氣都唔俾開

行動最實際

關你撚事咩

你up乜鳩。。。

你up乜鳩...？

呀哈哈

陪你鳩UP...

屌,你真係痴左線

可以揀邊種

咁好嘅你

送返我入醫院囉

你男朋友會唔會好大壓力呀?一起身幾廿個未接電話, 你放過佢啦

我都好大壓力，又唔見有人可憐下我

呀哈哈哈哈哈

咩壓力, 講出黎!

終於有人想聽

今日唔知聽日事
諗咁多做咩

今年無考到DSE準備retake
本身情緒病個人已經好唔穩定
我要靠呢個試證明俾屋企人睇我有能力
但係我除左溫書無野好做
唔通廿四小時都溫咩

平時響屋企好辛苦，有個人前人後兩個樣嘅阿哥，同日日都要睇佢脾氣嘅阿哥女朋友，仲有個垃圾老豆，日日話我廢日日叫我出黎返工

識得多謝我，你扮精神病

1) 點解無去考?
2) 我都有情緒病, 情緒都好大波動
3) retake 唔駛番學架咩?

除左溫書無野做無朋友

佢地只係一個識講野嘅屍體，唔需要理太多，但係，冇屋企人得自己一個，係會孤獨，我就係例子

瞓唔著嚟聽故

溫書簡單過出黎做嘢

1) 因為考之前崩潰左，住左陣醫院，就算考我都考唔到啲咩
3) 我自修，無錢讀日校，我間中學retake要第一次DSE 24分....

最慘係最細個無得say no，唔係㗎話日日杯鳩你

我suppose 都要返工 只係唔肯返
得返300蚊過日子

都係個句，你唔需要比太大反應佢地，好快佢地無癮

自己搵錢，自己洗，都係消磨時間一種

上上個禮拜炒散搵左2000蚊先夠呢兩個禮拜

呢個世界有好多條路，唔好鑽牛角尖就得

我依家除左瞓覺，兩個禮拜先有一日響屋企

我都想唔鑽

記得，努力搵多咗就係自己嘅，勤力先有回報

就係做唔到....

但我想溫書

都係個句，唔需要同屋企人搞得咁薑，呢個世界同你有血緣關係嘅只有呢堆

明明有能力但唔養我

你要入腦，就應該呢個時間放低部電話，訓覺

小朋友，呢個世界，個個都係個體，你知道自己嘅人地咁幸福，你就要自己去爭取，幸福係自己比自己，最直接的

我之前都係咁諗，俾人恰到上心口
最後入院得男朋友日日黎探我

咁老實講你係咪真係除左溫書外就唔會去玩先?
如果唔係做下part time, 見下人又可唔可行呢?
pacific coffee呀7仔呀?

我試過啦，瞓左唔夠15分鐘，又喊

你要離開自立都需要有經濟能力

你係男定女？

喊，喊比邊個睇丫

女

你估我控制到㗎

加油啦，我比你更苦，都捱過

控制到就唔有病啦

可以點喎

慢慢學

邊個唔想開開心心面對難關

同人講囉

知道自己有病，已經係好過好多人

難關唔需要開心面對，係處理咗佢

又喊

yes

咁都要處理到先得㗎

喊下先，當你知道喊都係累，你就會唔喊

處理唔到，就由佢

我會瞓著物

咁就好，喊到訓

一環扣一環

好想死好想好想好想

唔捨得男朋友

一定會死，放心

想依家快啲死

我自己以前有個諗法好消極:
點解父母要生我出黎受苦, 生左出黎又唔照顧我
但我而家開始有個諗法:
生你出黎係一張入場卷, 係有機會去到樂園得到快樂既入場卷, 當然過程會好痛苦, 而你只可靠自己

冇得唔捨得，死咗你連記憶都唔會有，乜都冇

死咗，你連喊都冇得喊

唔會怪佢地，每個人都有故事，呢個係我嘅故事

參加 ICCMW嘅活動啦

唔想同你講野

你係咪好耐無做過運動? 試下去慢慢跑, 好正!

你講緊

巴打，你心地很好

因為我都係有情緒問題, 出汗係可以短暫解決呢個問題
其實我都好想喊

每個人唔多唔少都有情緒問題，只係我覺得，生存唔需要比自己咁多痛苦，唔開心同開心都係過日辰，況且，都唔知幾時會死，無謂諗咁多。

好多人都好想生存，有好嘅身體，我能夠呼吸，鍾意食想食嘅嘢，已經好滿足。

嗯, 我太唔知足了

樓主加油, 世上都有好多情緒病抑鬱病既人
屋企人唔理解你可能都係因為佢地都有自己既問題, 睇法,慢慢做比佢地睇, 佢地最終明唔明都好, 你起碼都有嘗試過, 無愧於天地間了

爭氣啲啦阿妹 唔好搞到身邊人擔心你！
有能力就半工讀，香港就係咁生活迫人啦
唔好靠你班仆街家人

嘩